太安樓有人跳樓

有冇人知道情況？有冇巴打可以去睇下有冇遺書？